大學為咗我地翻學可以去到幾盡

Year 1: 簽名點>嗌名>點人數

Year 2:要學生證拍卡

學生證得一張 求方法走堂但可以當我出席

咩U

走計attendance嘅堂會點？

I大？

因為 D 人真係唔返
以為齋睇 PowerPoint 會睇得明
跟住年尾肥佬就話教學質素差

其實唔係為左你地番學，係為左你地唔好幫人簽啫

老老豆豆，走堂就型d唔簽啦
我試過60人既堂12人番但full attendance 個prof 話佢心已死

笑撚左

真係當人戇鳩

低過80% 走得

外國廢u

外國u好難肥

佢又唔比人插 驚咩

試過有個professor
attendance 40
mid term 20
final 25
quiz x 2 15
唔到一次將你attendance其中10%
放落final度
發現代簽10%就直接冇
而佢考試係全班平均得30分
朝8堂100%出席

好例子

返齊就pass

Pass有用咩？2.2係最低要求 好嗎？

首先報失你張卡
咁你手上就有2張卡
咁得唔得

唔想翻咪唔翻，一係專揀唔洗attendance 既堂上

哂集啦，如果唔係以first做目標
Second up low都得既話
走哂lec tut,
剩考mid term同exam都夠second啦

佢講係咁講 你投訴佢attendance真係咁高，佢都好大鑊
有助教話我知。講係咁講，但佢背後會乘番個factor 先會出分，但呢part唔會同你講

簡單講即係 唔好以為番齊就pass

Btw真心on9 你理得得番唔番姐。都大學啦。我走堂低分我既事

第一張會deactivated

俾張卡人拍

前一日俾張卡同學叫佢幫你拍

好轉學號 好似係

例子？

好多看走堂高分 係我個班

這卡好有用 discount 靠張卡

嗌名有咩方法破解

咁多九點堂 好想死

叫同學錄低你把聲，教授叫個陣就播同埋舉手，同時叫你同學著件唔同色嘅外套，一點完你名就除衫，等教授認唔到

我個prof 佢唔介意人唔上佢堂live, 佢仲拍埋片放上youtube 叫人睇video ,但佢成日都問點解youtube 點擊率加埋live 班出席人數連全班一半都無

最好係同真人一樣聲

笑咗

直接扮聲得唔得

我其實好同情阿sir咁著緊啲點擊率 , 因為我知點擊率對一個youtuber 黎講好緊要， 雖然我阿sir 啲片都係private 嘅，要有link 先睇到，但hit rate 都好緊要。

會有delay喎

原理同Facebook like 一樣

唔返學點解讀U

為沙紙

我朋友每堂要手機認證
上堂會比code 你 send sms 去學校

外國u 7年前已經要用指紋點名 遲到3個字當冇返 低過90% attendance 踢出校

遇過痴線老師，落堂逐個排隊係佢面前張ATTENDANT SHEET到搵返自己個名剔

報失學生証
整多張for人地幫你拍卡

老師講得好個個都自動番啦

請埋啲大陸教授講野死聲死氣咁

我係佢就全班扣分啦
唔返既呃 返左既又呃

9成得
因為佢唔expect有人盜用你張卡
所以唔會cut左舊果張卡

哂鳩氣啦
要唔返嗰啲19 理撚得你講到曉飛咩

最on9係有個prof唔俾人sit堂
話全班得33人 做咩會有37人喺到
下一堂唔好俾我再見到你地

我都遇過

唔得啦

咁多，我試過60人得3個番左！

佢叫我地坐第一排教，唔想曬氣！

啲人搞事？

我都遇過，通常專科堂先係咁 e.g. medic archi
後尾用毅力感動prof add埋我入去

屌你 咁少事 咪撚學人走堂啦

屌你讀大學諗住走堂嘅讀嚟做乜柒啫

試過一科80個vacancy得9個人reg，開咗3個tutorial sessions，經常一對一/二超小班教學，出到嚟平均B+，覺得係最對得起學費嘅一個semester。

個lecturer係department director，話放棄呢科兩三年內唔會再開，第二個semester教第二科差唔多嘅，結果180個位三個鐘之內無曬，開咗學去sit堂，第一次見lecture hall坐得滿，個lecturer都嚇親

試過成個Sem 其中一科全部lecture走晒
最後B+

但prof係堅好人底

Prof有心既話教得好已經吸引人返

有啲prof真係上完都唔知佢up緊乜

走堂又要掛住attendance不如唔好走

好似港女咁
唔嫁人又要掛住收兵攞著數不如搵個有錢佬嫁

tutor堂話交功課就會加quizz分
本身唔計分

堂堂lecture黎張大合照

我個prof係上堂前排隊係佢面前簽，夠鐘即收

係喎

傳laptop自拍

我以前有科個lecturer第一堂影左張相，跟著要係張相到寫自己個名，下堂佢就記得哂d人。。

高招

外國u 都要點名 好想知你讀邊間

好正

不自爆

比張卡同學 叫人幫手拍

利申:英國讀書撚

反而易啲喎呢個😂😂😂

個部機係課室入面 驚死老師望唔到你拍一張

每人唔同code

同一個 所以其實冇乜用

要attendence 咪drop 囉

全部都要

我都唔知講咩好，嘥鳩晒老豆老母錢
一係就轉啲學店唔洗上堂，唔洗take attendance啦

計attendance照走都first la

每堂每人都要交classwork 係講緊要寫幾頁既classwork唔會有人幫你做

以前試過60人嘅lecture得7個人返但係4x attendance..
個prof本身hea底唔理結果嗰次嬲爆，之後冇得再代簽

試過有次tutorial係同學present
個lecturer要我地寫comment做attendance
跟住我喺張紙上面畫公仔同埋寫咗
i don't think you actually read our comments
跟住我去廁所，點知個同學幫我交咗.....

結果證明個lecturer真係唔L睇我地啲comments

屌 咁hea莫非我地同一間uni

上個sem既prof堂堂影相take attendance
我地要拎住張名牌紙影 好似影囚犯相咁

應該唔係
btw我諗起呢張圖

唔夠合格率要寫report

讀緊postgrad都仲堂堂點名on9

你唔識同人deal姐

我都有科上堂要交program
講好我每堂幫長期組員整多份
兩份完全改到唔一樣
佢就比我freeride另外一科project

全部同學都係大陸人 平時野都唔講句 我認我摺

行撚開